今日應該有好多報警撚

愚人節唔係大晒

真。
有咩留返拜山同個官講。

愚人入察日

實會有既